[突發]Diego_Costa正式向干地同球隊道歉，即日重返球會！

對唔住啊干地，比次機會黎啦

有無人聽到依家消息之後嚇親?

DC+Morata真係我老母去教都識入波，一個開路一個玩技術

干地場邊開路，雲加場邊玩技術

ok 幫莫子執波

橙

On9仔
干爹唔識中文ga...

佢老婆有4分1台灣血統

大家血濃於水

都是韓國人

佢是中国人

唔洗買前鋒